政府應該為每一個香港人做一次武漢肺炎快速測試

話唔定有幾萬人確診

而家政府理得香港人死啦
仲諗政府應該乜乜物物

認同，但都要搵方法去做

等陣無病去一去醫院咪奶曬野

隻隱式病毒 中左招都唔知有無奶野

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底